麻煩用腦推post 有手足放咗就咪L再推post

仲有啲人繼續post有樣嘅相
保護手足嘅方法係越少人知佢嘅樣知佢名